再玩捉鬼之後一定會輸

今晚好明顯特登搵人送頭，你哋睇返星期日啲鬼係可以扮到同示威者一模一樣冇記認係分唔到，點會咁容易畀你哋捉到

今晚好明顯係特登搵幾個畀你哋捉，再用真鬼鼓吹/帶頭打人，手足谷咗兩個月忍唔到中計就出事

真係唔好再玩捉鬼佢哋在暗我哋在明，唔會夠佢哋玩，永遠唔知係咪真鬼同係咪陷阱

唔好再互屌住，咁樣互屌落去就會慢慢分化割蓆，我哋依家第一時間應該諗點樣反省

如果驚鬼要確保安全就同朋友一齊有伴先再去發夢，唔好亂跟陌生人行動

Push
唔好咁客易被人煽動 保持獨立思考

自推612 721 811

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

[緊急分析]法！不！責！眾！

第一，請停止在機場勇武，機場係和理非嘅地方，有時間係機場勇武不如做多啲文宣

第二，唔好再捉鬼，唔會捉得晒，喺機場你去做文宣唔駛塞晒條路留返一小部分俾人行就自然會塞，所以啲鬼做乜都冇用，唔該記得你個目的係癱瘓機場

第三，唔好玩膠，今日捉到公安又話遊街又話錫春袋，如果你去機場係認為可以玩玩吓，唔該自己返屋企攝高個枕頭諗清楚

輸你老母咩

前2日叫人唔好focus捉鬼仲俾人屌返我鬼

Anyway 唔撚柒割

Push

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

同意

兩軍交戰有基本守則，如果偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決 !

1944年12月16日，盟軍登陸諾曼第後向德國逐步進逼，希特拉將所有兵力集中在比利時亞登地區，孤注一擲發動絕地反擊，展開突出部之役(Battle of Bulge)，並且派出由奧托.史科尼兹率領的一支受過特別訓練，並且能講流利美式英語的約160人特種部隊，穿上由戰俘身上獲得的美軍制服，裝備，武器及車輛，假扮成美軍，進行麒麟作戰(Operation Greif)。

德軍特種部隊滲透到美軍後方，更改路標，制做混亂，誤導及趁機殺害毫無防範之小單位美軍。又佔據繆斯河上之橋樑，以保障德軍進攻通道暢通無阻，其後德軍反攻被盟軍瓦解，部隊遭到重創，損失約10萬兵員。

而被捕德軍特種部隊成員由於身穿美軍軍服，故不受日內瓦國際公約(Geneva Conventions)保護，兼且觸犯戰爭罪行，被美軍指揮官命令憲兵即場執行槍決。

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

立即停止捉鬼，咁先可以贏！！

推

和理非場合我認為唔需要捉鬼

本身係一個和平集會反而會引起混亂 係鏡頭前點都唔會好睇

大家唔知頭唔知路反而會blame示威者作為衝突畫面 我對於呢種做法係有啲保留

不過去到勇武又係另一回事

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

今晚之後 放返個焦點係721 811同埋黎緊嘅818到！

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

自推唔好再捉鬼，唔會捉到真鬼同好易中伏同好易互相分化

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

自推唔好再捉鬼，唔會捉到真鬼同好易中伏同好易中計互相分化

只要捉鬼有會分化 一分化就會輸

畫面上係好撚肉酸，全世界睇住，打完綁完後出番一句：This man is only a media reporter.

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

不分化

Push 掛住捉鬼最後只會內部分化

依加處於一個點好容易俾人煽動
冷靜過後反省返就可以了
好小事

一捉到可疑人真係好易忍唔住手，尤其是有真鬼打咗第一下，情況就好似 破窗效應 咁，一發不可收拾

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

agger

用同一招spin翻去狗隊到

好多手足其實兩革後加入警隊
一直就係等緊叛變既一日
而你班狗永遠唔會知邊個係鬼
因為係你地知道前 我已經封左你地棺

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

由第一日就已經知鬼係一定有，我地係連登討論已經等同打開手牌同人玩13張
今日好彩捉到個帶住荃灣斬人件衫或者仲有得拆
下次搵唔到證據就肯定比黑警入晒
我地能夠做o既只係可以時刻保持自制，當發現有人行動過左火就一齊stop佢

問題係捉到可疑人前線/勇武好難忍到 冷靜到，比可疑人屌幾句再加真鬼煽動好易擦槍走火

無間道咩

捉鬼又點解會關輸唔輸問題呢請問？有人去沖禁區、有人去打旅客、係咪由佢呢？

唔好再玩捉鬼

推，有鬼又點?捉到又如何, 對家可以派其他鬼, 在機場, 鬼唔可以捉人, 總之帶口罩唔好比佢影到, 再影返佢個樣post出來就得

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

唔好再捉鬼

以子之矛攻子之盾

呢啲正常有機場保安同特警處理，必要時可以盡快制止佢先再交比佢哋，除非佢夠膽係機場重演721

唔好再捉鬼，好易內部分化

老實講
要捉鬼，又要好睇
影出黎正面而有說服力
最好嘅方法，係叫記者去捉

例如第一次喺cwb，tvb記者追問個垃圾係唔係狗，成件事已經令警察單位無任何說服力

我地手足圍鬼，就一定有"人" 會打鬼
只要唔比佢走，叫記者過黎
1.說話盤問技巧比我地好
2.大大個cam影住佢點答都係死
3.夠正面，夠公道
4.只要比所有人知入面係有鬼，自然就無人再信警察單位

簡單講之後做乜都可以，因為根本就係警察滲透到各層面而令暴力不斷出現。
佢呢一步好毒，但因爲太毒，同時風險都太高
因而有太多野比我地去反利用，要珍惜

Media時代，用media去解決問題
用media去令對方不斷失敗
任何外力，都可以係助力

唔好諗捉鬼啦

自己都未做好

仲捉咩鬼

有無鬼都好，最重要係自己做好自己，保持獨立思考

或者咁講，唔好主動捉鬼，除非出現呢啲主動打無辜市民情況咁先需要捉，之後可以參考 #8 做法

推721

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
而元朗果日係冇警察用槍幫市民 指嚇白衫架
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

機場環境係成立既，但係基本既快速控制住都要做